讀IT真心係乞食架

要求博士，要識AI同machine learning，3-5年經驗
人工15000起，比盡2皮

on lun 9...

呢間野好似係start up 然後係港大教授開好似 乜原來食水咁深lol

Free food and drinks 都夠膽死寫落benefits
痴撚線真係多撚謝喎